只知道警察失了蹤

逃避也好 只知道警察失了蹤

無警察就會和平,好似今日咁

蚊槍再蚊棍 林鄭不相信

推

去哂扮示威者嘛

只知道警察失了蹤 幫黑社會太過失控

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

仲喺金鐘嘅人快啲番屋企喇